「大聯盟」既重點係統戰香港政經力量, 繼續向外國輸出「一國兩制騙局」

國際文宣見
多D英文文宣拆穿個騙局

今時今日應該冇乜國家會受騙

難講呀, 出動埋經濟力量
我地打social media 戰線, 就話可以對抗政治力量

經濟力量可能係另一個世界

推，擺明就係搞藍色經濟圈。

hkcoalition = HK version Belt and Road Initiative
香港再出發大聯盟 = 香港版一帶一路

用來吸水

香港再出賣

窄盡香港到最後一刻

一國兩制已死，上twitter宣傳開去

武漢肺炎前可能仲work

講出重點

就黎出到去外訪香港特首連市長級待遇都無,去中國除外

推

紅色經濟圈
藍絲唔係個體嚟

唔知點吸
不過講到明提供職位

而家又買左新渡輪
睇嚟想控制晒香港人生活
連搭船都想控制埋

香港搞到而家咁樣仲想揾人信一國兩制？佢哋自己呃自己就得！

最緊要係攞funding cap水

講明 再出發，即係老調重彈
搵香港企業既信譽、財力
搵外資老襯引入支那

做trade, 大生意deal, 做廠, FDI咩都好

創造香港就業
同時支那人又有工開

只爭一夕安穩，岩晒支共手法

推，對家越狗急跳牆，說明支那越仆緊街，大家要追擊

計我話應該有個團隊，
每三個月出份報告比惠譽, 穆迪之類既評級機構
同埋各大財金雜誌編輯部, 智庫, 大學...之類

因為好多細既新聞都會漏同埋會延遲
每三個月一份, 將實情詳細報告
保證香港人睇蘋果同立場會知既事
身處華爾街既鬼佬都一樣知得咁精楚

689個名係外國咁撚臭 點會上檔

應該用

"樓價再出發"

去諷刺佢個口號

Push